將軍澳已佈約300狗力

坑口將軍澳調景嶺寶琳已重狗

咩事？

今晚流水式悼念

322 TKO 流水式悼念

手足唔好送頭
8號有板大家睇
幾百人登記資料 拉幾十個
由班狗罰企好過啦

我可以好肯定咁講 今日係冇可能可以由將軍澳行去寶琳走

萬事小心

淨係想講一句, 悼念冇需要咁執著固定果個位置, 我寧願今晚連登一堆網軍吹話運動已完都唔想見手足自投羅網

推

外區人不宜入Tko

#將軍澳 #將天
1740 軍火車到場

轉自隔離post

push

我不嬲都係P
認錯人？

#寶琳 #狗屋
1740 最少40便衣於停車場briefing
1749 1衝AM9964 滿狗向坑口走

有冇人幫我推上熱門

一日冇空投, 一日都係輸

Tko已經係空投之都

Keep moving, be water

一陣又幾廿個落單

第一次空投之後成個停車場都係狗
仲空乜嘢投

依家佢哋5點已經守住停車場

pish

🚧🚧 #RB 🚧🚧
1640 清水灣去西貢
1745 將隧往觀塘方向5狗截查的士
1802 環保大道迴旋往寶邑迴旋一衝有RB

推, 萬事小心, 人冇事先做到世界冠軍

<彥霖逝世半年悼念會>

半年前嘅22號係彥霖(Christy)離開嘅日子，彥霖生前就讀於HKDI嘅青年學院，亦係佢生前最後一個逗留嘅地方。今次悼念活動將會於調景嶺HKDI及將軍澳尚十同時舉行，以悼念彥霖(Christy)，並促請HKDI校方盡快交出完整CCTV。

調景嶺HKDI悼念活動
日期：2020年3月22日(星期日)
時間：19:00
地點：調景嶺香港知專設計學校正門（都會駅對面）

將軍澳尚十悼念活動
日期：2020年3月22日(星期日)
時間：19:00
地點：將軍澳尚德十字路口祭壇
備注：祭壇設有2蠟燭擺放區，擺放鮮花和蠟燭後，屆時請按地面白線指示前行，時刻保持通道暢通

請自備鮮花💐蠟燭🕯️作為心意
以上活動以悼念優先，手足請注意安全。

#她恰巧不是你的女兒
#還我們真相

勿送頭 十幾架狗車圍住尚十

建議轉場

屌你老母又係到浪漫抗爭
每次有呢d紀念又要比狗捉走幾多個呀
為左你想要到既「畫面」要幾多人比狗咬堆砌出黎呀
要悼念每日都可以做
9up兩句又推人出黎送頭

🚎 #黨鐵
#寶琳
❗️1700 約10藍衫持盾1白衫入控制室
❗️1720 有約5隻藍衫狗入左車長室

#坑口
1740 往寶琳月台車頭6藍衫罰企
1745 B出口五藍衫一白衫

#調景嶺
1807 HKDI近彩明後門1衝1籠
1806 橋上約5防暴
1731 橋底約10防暴
1733 兩籠停泊於站外

Tui

啲狗會吸取教訓，改變策略，一黎就搶制高點。最叻叫人空投空投，就算你龜係屋企空投，啲狗沖親都有記者fa係附近，手足又分分鐘比佢地咬緊，好易team kill無gear 既人

yes
係為咗第時建立資料庫睇吓邊個反共

去調景嶺di啦

咪又係重狗

分別不大 同埋tkl冇得走

手足唔好送頭

( Show Blocked User - 天空霸邪魑魅魍魎 )

Spam完未

觀濱都開始多狗

其實講真警力部著曬喺將軍澳， 邊有得玩
衝入去盞送死， 我甚至懷疑keep住做 元朗太子將軍澳 嗰班人根本就係想陰啲陰啲拉鳩曬你哋
btw贏得最勁嘅時候係多區開花
嗰陣時班狗根本做唔切

仲有為咗影大頭相

俾人悼念六四但唔俾人悼念兩個後生仔
係人都知咩事啦

up

#將軍澳 #尚十停車場
1819 平台有10防暴及便衣，有人拎cam

去第2度悼念啦好嗎

#調景嶺 #黨鐵
1920 調景嶺站B出口4防暴

Push

又拎OT

最好就牌都唔俾佢抄

手足唔好去

你去到一定比人ss Mark低你名

be water

堅定流

避免正面交鋒

MON PO SIR食屎
全家落地獄

殺人兇手去想點

🚎 #黨鐵
#寶琳
1822 4藍1白位置 近B出口閘機柱後
1813 站內有1白衫2藍衫鳩企
❗️1700 約10藍衫持盾1白衫入控制室
❗️1720 有約5隻藍衫狗入左車長室

#坑口
1745 B出口五藍衫一白衫
1740 往寶琳月台車頭6藍衫罰企

#將軍澳
1825 C出口4防暴

#調景嶺
1821 hkdi 正門1籠1衝停泊閃燈
1920 B出口4防暴罰企
1807 HKDI近彩明後門1衝1籠
1806 橋上約5防暴
1733 兩籠停泊於站外
1731 橋底約10防暴

咩1920

應該18 打錯

PUSH

停啦，幾時先戒得甩浪漫抗爭情意結
白送頭

？？

點叫啲人都會湧入去

轉做網上悼念

推 區外人今晚應該好難走 萬事小心

其實都唔需要執著時間

點解悼念一定要去返嗰一區啫 ?

真係好膠
話明俾黑警知日期時間地點做咩
根本一直最有效嘅都係出其不意
手足都係咁話，累人送頭

有無聽過聲東擊西，佢地依家在明。應該仲驚。be water 行事勿沖衝，千萬不要情緒行先

推POST 唔係一定要 寫明 推POST 啊 ?

SPAM 乜鳩 ?

食屎狗

手足三思

清睇下直播啦，已經好多空投

要真發燒懷疑肺炎手足先好去，其他人同我上網打好國際線

⚠️ #警暴提示
將軍澳區內已經有便衣混入人群
請各位小心講野！就算係黃店附近or入面都係！

萬事小心 唔對路要走

同有個咩維京戰士講一係未出刀一係都係輸一樣咁on9

明知山有虎 偏向虎山行 ...

悼念要做, 但唔一定要咁大風險之下做

唔好同溫層啦
係到講冇用，今時今日仲堅持出去既
一定清楚過你現場風險，會去既始終會去
你一係去現場講

尋日都係現場疏散
進步一下，諗下自己可以做啲咩，幫到啲咩
一味講送頭危險
叫人唔好去，實質咩都唔做只係自我滿足

又係單車館公園附近休息

屌你老母玩單機啦

咁重防
你話班狗無姦殺佢真係唔信

尋日有了
我地係咪贏咗？

空投師！

渣volvo車夠唔夠狗車撞

唔係輸就一定係贏？

照去擺低札花

唔夠 但係可以衝入狗堆

一定要乾淨 一定ss

收撚皮啦! 幽靈AC

手足唔好送頭！
萬事小心！

食緊煙嗰兩條友係咩事？

小心，be water

秘密狗賊

咁撚串，食煙？好撚高職位咁喔

手足小心
戴實口罩

咁都好唔秘密下

越低職位先越肆無忌憚

有肺炎既手足 請立刻去將軍澳集合

有肺炎既手足 請立刻去將軍澳集合有肺炎既手足 請立刻去將軍澳集合有肺炎既手足 請立刻去將軍澳集合有肺炎既手足 請立刻去將軍澳集合

買左花

聽日先去

點解而家唔遍地開花

你咁撚清楚？

想手足比黑警野到肺開花?

又想大圍捕

唔好比佢地ot

小心

負皮黑警等肺炎

手足同我上網打好國際線

狗嚟

手足小心
推

送頭.....